其實宣佈暫緩又有乜所謂？

屌你呢幾日無撚開到會咪就係暫緩咗囉
官方宣佈又有乜野分別？
你唔係咁撚樣就收貨咁戇鳩呱？

不撒不撒
616見！

遊行口號用暫你老母, 點睇

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！